無啦啦有幾塊大頭皮

話說8月13日夜晚洗完頭，8月14日夜晚望下頭頂發現有幾塊勁大塊嘅頭皮，之前從來未有，我想問係咪頭皮敏感？😭😭

轉咗洗頭水？

用開無矽洗頭水

可能因為轉季